是日中式早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

好似見過呢個阿Set

羅宋湯樓主勾結外國勢力

中式

冇可能

洋腸

國貨嚟 我食得出 係祖國嘅味道

西式炒蛋，仲有乜解釋？

湖北蛋

羅宋湯係我地偉大鄰居俄國嘅野

Este é não bem
You shouldn’t eat foreign sausage

死熱狗

瑞士咖啡室
勾結外國勢力

西式餐具呢？咪同我講中國製造。(雖然係，但公安要拉你的羊舵，中國冇，台灣有，你gg了)

瑞士自古以來是中國的一部份

中國冇羊駝但有草泥馬

肯定會衰一瓣

沙拉醬(日本野，勾結外國勢力)

俾次機會 下次會叫佢轉豆瓣醬

OK，果然愛國愛港